其實封站又點？

黨鐵一收到少少風就封鐵封站
變相係助攻，你封得一時封唔到一世
香港人永遠都唔會忘記721 831
我地就每個月都搞兩次靜坐
好似六四咁
同你搞足30年 有本事你就拆埋個站佢
你真係以為封站我地都會忘記721 831恐襲？

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

封元朗咪出面靜坐

封太子轉旺角囉